屌tbb啊，唔搵林泳淘訪問曹君如？

屌

俾曹君如回下氣先

一滴精十滴血呀
搵林詠彤黎拳王實暈低

淘

林詠彤好似係大面Bella？

我都搞唔清

大面bella係林頴彤
東張嗰個係林泳淘
唔好J錯人

THX ANGELA

無所謂，反正兩個都咁好J

😊😊

大面邊忽好J，營養不良咁款